大J怒「夾公仔」"行業"昆水

真係講得冇錯
香港夾公仔幾時變到咁專業 叫自己做"行業"?
自己部機有得開外掛set野 之後串9人唔識玩亂屌
香港人就係知你地"行業"咁撚仆街 先唔會玩香港夾公仔機
夾公仔 D香港台主以得香港有得玩
去日本玩重好啦
同場加映某偉大香港夾公仔機台主偉論

夾公仔行業打手們快入黎 我屌哂你地老母

巨龍選手 落搭果個ON9 D呀嘛

傳銷真係唔怕冇人落搭
長呃長有

舊屎都未開聲 睇黎講中哂

屎萊姆咪做帶領者囉

史萊姆應該都幾難反駁

佢地而家有得去政府Claim錢

咁都有

um...即係商場租舖係傻仔？

屌你大J又打爛垃圾屎飯碗喇
冇傻仔夾公仔人地點搬大屋呀

負評既打手出黎吠兩聲

次次都 大J 咩咩咩，大J 點點點。。

拍呢d先係架嘛，成日拍埋d網路垃圾

可唔可加返僅入?

冇錢賺就唔會有人租啦

近排生意唔好咪出黎吠

咁即係喺商場租舖本身都畀人坤水，點解仲會有人租鋪？

咁D台主要交租
但場主唔肯減租
咁大J又屌9佢地
所以最近幾多台主出黎屌9大J

黃就okay la 屌

所以我就唔明，商場業主都可能唔減租喎，一層接一層，點解唔係屌啲商場業主？

點睇電競

所以我覺得唔係夾公仔行業坤水...

大丁屈撚到

吓 你指佢地條底褲?

唔係好明

睇晒成條片其實佢都唔係屌鳩啲台主 主要係屌鳩背後嗰班人姐

被人昆既台主都好有問題
最驚身邊同類事件愈來愈多

不如簡單一句，點解有人仲住劏房？

以你logic 即係金融狗唔屌得,因為佢哋俾人坤入行, 要屌就屌間公司

唔會屌某一邊
係成個"行業"好撚有問題

可唔可以詳盡D
我唔係某"天才"youtuder

屌得好

以你logic，即係金融狗本身要畀錢入行？梗係屌得啦！

1.有幾多人真係有出娛樂場所牌？
2. 其實呢d騙案故事youtube大把台灣人拍過
唔明點解仲有香港人落搭

大J都係講事實

留名

光頭J今次真係要撐

好撚憎舊屎
上次有牌又唔剃鬚
本身都樣衰
都咁多人睇

佢地厚顏無恥出黎claim錢
最火係呢樣 要納稅人找數
其實佢地有冇交稅?

今鋪佢言論真係客觀表達
而且係事實
可以點駁

之前就話佢屌人係冇證據咁屌
但係今鋪佢提出論證既信息係公開可以搵到
而且仲有個頭盔係，
去租機的確係可以賺到錢
只不過利潤低
再補多句其實好多人租完都係蝕

樣衰唔緊要
但係唔好呃人囉
好似佢件抄logo t-shirt

白痴都知做夾公仔機既台主擺明係水魚
身邊識D人仲成日自high係腦細
見佢成日係到睇直播睇自己部機既情況
真係話佢ON9 驚佢嬲
咪比佢威威囉

呢期個個都蝕
但係佢地憑咩出黎claim錢?

香港人就係知香港夾公機昆水咪冇咩人夾
日本個D夾公仔好玩好多
起碼水份唔多

同埋好多廣告片
想佢快d收皮

人地咁都入到黃list

明呃錢

你可以批評人哋為政府作喉舌，但係請唔好亂講市價。

論成本，做台主其實真係差唔多呢個價。

呢個Post特別為夾公仔界嘅朋友澄清返，因為我知道宜家呢個時勢，大家都冇工開。

宜家香港近乎冇鋪頭開，冇公仔夾，我識得唔少朋友，呢期經濟壓力都好大，我知道出面仲有啲人已經就嚟逼到要跳樓死。

我好希望市場唔好聽信謠言，胡亂壓價。

真係論成本，台主都要食飯，業主都要食飯，器材又係成本，場地又係錢，公仔都要錢，仲有好多行外人諗都冇諗過嘅成本費用。

咪又係同以前格仔鋪差唔多,都係呃錢

可能又會有人話：夾公仔係藝術，講求夾嘅過程，唔可以用錢黎衡量

有人買咗樓之後放租>有人租咗樓之後做劏房>貧困人士就租咗劏房之後比上兩層嘅人係咁琨水

完全唔幫襯

講起佢真係dllm 要幾無知先叫自己做天才

係囉，啲公仔咁平都要set到咁難夾，唔係昆水係咩

老老實實
夾公仔個夾無力 可唔可以告鳩佢

出現了
個個人類都要食飯嫁啦
你地D機set到咁高水份/神手級咁
係冇人幫襯
有樣野想知,其實你地台主洗唔洗交稅?

冇可能告到
因係人地有得set 力度係隨機

伍公仔嚟ga wo

點解公仔唔使食飯

啲公仔機鋪其實有冇牌

唔係講緊公仔夾機咩?

條友有冇出反送中片？
利申冇睇唔知

呢篇改伍公子之前屌大j嘅文

最後亦為夾公仔界澄清返，大J喺行內都冇乜朋友，我哋同佢都唔係好熟，此人絕不代表業界。

如果市場上有咩平價公仔機租，對公仔冇乜要求，可以自行聯絡大J本人。

多謝大家。

睇錯大J昆水

人地夾公仔選手

好似電莖咁
要受訓

係元氣門口屌佢地食物有蟲
同埋係條街影張黑白相?

屎萊姆係毒瘤黎

唔係好明
姐係伍公仔文章加夾公仔幾個字眼
成件事就合理?

咁可以叫返嗰啲人求其夾箱同石頭算了 橫掂重視夾嘅過程 唔洗要禮物了

有冇人估到佢點解會出呢d片?
好似冇廣告，而又會得罪好多人
唔通真係良心發現?

不過佢真係講得好好
d剪接/效果都落左唔少心機
未睇既真係要睇下

大J冇咩朋友 關夾公仔撚事咩
咩都拉黎講

我唔係針對大J，佢可以喺YouTube界生存代表佢有料，但係我地夾公仔係絕對唔可以用錢黎衡量。如果只係睇表面嘅舖租、公仔錢、買機錢等等，唔通我地周圍搵公仔，周圍搵地方租舖，呢啲唔洗時間唔洗心機？

條片今日先出

基本上係on9
上圖話香港公仔唔係淘寶果D我屌你老母
唔好拎一兩間係正版公仔來講, 你睇下市場上既比例
開喺大商場果D公仔機可以用翻版公仔 fyi 有D個tag係簡體字用中文名

無錯
公仔都要食飯
仲有好多外行人諗都冇諗過嘅成本

得罪好撚多人 背後勢力 唔敢想像！

我呃緊人+有人踢爆我呃人
梗係屌鳩踢爆果個啦, 唔通屌自己咩

推

佢究竟知唔知咩叫層壓式

依樣真係岩
香港同日本既夾公仔模式差好撚遠

你地"天才"條片先講完
"做生意唔為錢 唔通為經驗?"
set機set到咁黑心 淘汰你地係必然既事實
要玩夾公仔 去日本玩好過啦

定你想講慎入？

有強姦無局賭既

依家有啲kol放自己嘅相去比人夾 仲要越來越多人效仿 到底依啲仲係咪夾”公仔”？

係 我打錯
sorry
多謝指正

放iphone 同口罩都有

其實夾公仔真係請唔得多人，好似汽水機咁。來來去去最賺就係老闆。對社會毫無建樹同生產。

咁講太古同維他係咪可以一樣 Claim 錢？街邊小販呢？潛卡同扭蛋呢？咪玩啦。

政府要扮貼錢一定係貼會請人既生意，家下佢果九千都係抄外國嚟做利益輸送。點會賠比你班 "地主"

等伍乞衣又私怨屌鳩巨龍
連登仔又盲撐大師

口罩個d真係黑心lo༼;´༎ຶ ۝ ༎ຶ༽

佢呢條片 我覺得幾好

賊佬憎人嗌救命

敢講野敢出聲又係錯嘅
好似達哥咁就最好係咪咁嘅意思

佢回應該個whatsapp未先

老千行業

層壓式推銷係咪即係龐氏騙局？

喺四川隔離緊呀？

夾公仔跟本on9

有鋪就有?

有冇人可以答到我 台主洗唔洗交稅?

佢真係不停開新戰線既戰神

咩叫台主？

夾公仔有一半係賣過關過程，有一半係同莊家對賭，你唔會同馬會講你混水架ma

點解有人覺得「撈偏」，變左「正行」

屌你老母
做生意呀而家，唔駛付出呀？我想問你有咩生意唔駛自己落力搵貨源、搵鋪、計成本、做好條數呀？畀你坐住個閪有錢賺就最好啦可？

人地受觀眾歡迎有佢既原因
而我而家就睇得出佢行內冇朋友既原因咪就係踢爆你班仆街囉

我都唔知
有部份咁叫自己
等"行業"解答

你追下舊post就明咩事

唔出聲又比佢地屌
出聲又話多野講

為左盲反班五毛真係講乜都得
同芝麻人一樣logic

你當人中呂布流架？

同層壓式推銷有咩關係

的士佬同風水佬都要交稅啦
台主有收入係納入自僱人士，唔報稅唔交稅就一定犯法

無牌點claim

呢排咁多花生食

唔明點解香港d公仔機會有市場
明明d野咁撚核突都有人肯去夾

夾公仔行業死全家啦屌

條數有鳩得 audit 咩，來貨價任比單。 就算交稅都唔應該收到補貼。因為貼既錢又係跌返落個老闆同業主。

做生意永遠唔會包賺，果 D 老闆蝕咪執鳩咗去。你執咗個人無錢可以賣財產，最後無產可以拎綜援。

人地要考咩消防 都拎出黎講
遲D我去痌屎都諗住去問政府claim錢
唔洗用手除底褲呀?

個d大陸正版黎

支持大丁出多條狙擊班電競妓女

睇嚟好多舖會執粒
台主準備血本無歸

黃呃就可以呃鳩啲無知婦孺

阿屎真係無樣嘢係正路

關呢個夾公仔post咩事?
改"夾公仔"呢D字眼就成件事好合理?

其實都擺明係
如果班youtuber唔係呃黎呃去
點會咁緊張大J玩踢爆
咁多年黎香港youtuber特別係圍爐個班都係圍威喂
為賺錢而拍片但講到自己係為藝術
睇班友成日同時賣同一隻廣告（最明顯係一拳超人）就知
而家仲搞埋呢d夾公仔「行業」黎昆水
乜狗屎垃圾都放入去夾

等我為大家梳理一下事件。

大家當然可以質疑啲公仔唔值錢，或者質疑台主利益輸送。

但由大J岀post開始，但全行都喺度屌緊佢嗰套層壓式推銷。

大J嗰套嘅所謂拆解，根本係外行人貶低夾公仔界人士專業價值。

大屍

一野ko所有台主
拎番個機械工程+電子工程學位先好叫自己做行業，唔好不學無術買部機番嚟set下野就叫tune機
亦唔好只係成日口講台式日式唔識自己開發港式
講起開發港式機問題，歡迎真極少數知識型台主討論下狗屎垃圾政府無資助你地開發港式問題

佢地話有娛樂牌

最仆街就係扮晒苦主出黎開記者會

大J個logic, 如果夾公仔機咁好賺 點解佢租俾你 而唔自己賺 總結係放租仔友昆人

做台主可能唔夠放租咁好賺 但唔至於一定蝕 放租條友Bare個Risk大過台主好多

同一條Logic, 點解啲商場業主唔直接放租俾啲台主 要放租俾啲放租嘅人 再推遠啲 點解啲地產發展商唔直接放租 要賣俾啲業主...根本每個角色都係有水位可賺 視乎你有冇諗法 唔可以用以上條logic就話人昆你 你計完數覺得賺唔到咪唔好租 就係咁簡單

放口罩嗰啲就仆街死啦 Iphone都叫有價值

啲kol就係恃住自己有少少人氣 當正玩夾公仔嘅人係水魚 set機水分高 入邊啲野又唔值錢 同日本差10條街

有交稅可以有少少野幫佢地講
冇交 claim你老母咩

出聲就話你做作,唔出聲就表示關注

稅局定義係為了圖利而從事的任何形式的生意、商務、工藝、專業、職業或其他活動都要拎BR，BR 可視為稅收一種

放口罩一定要死全家
隨時$1000都夾唔到

大家唔會再鬧屎哥哥了
香港呢段非常時期
佢都係想提供下娛樂比大家姐

夾公仔係無價架

香港就玩下Namco算啦

係香港玩仲要好似某天才youtuber咁話要學要交學費，我玩下AIA算啦你都on9咁撚嘥時間

其實唔止屎老母
個d 乜柒細b 都有份帶風向

d 公仔機收現金 唔會經銀行 又無買賣紀錄 點會交稅

馬會都係呃人錢
大家快啲屌鳩馬會啦
幾時收馬會皮

有咩昆?
根本同層壓式推銷扯唔上關係
攞咩場主唔自己經營做理據真係弱智
唔通出面所有商舖都係自己業主做咩
不如屌賭博成份高好過

其實幾欣賞呢種踢爆騙局既片，所以之前都幾鍾意Rock哥
可惜Rock哥而家都淪落到做埋騙子

我就覺得睇定d好
上次報價單嘢大J都俾好多人中屌到開巷
識少少扮代表就係佢呢種
對大J真係好有保留
凡事聽正反兩面陳詞再定論啦

包裝
但未去到夾公仔機咁

就係見日本夾公仔做得好
台灣至開始多呢類鋪
雖然做唔到日本既質量，連部機都柒過人
但台灣人接受到
而香港就抄台灣唔係抄日本
貨又柒機又柒
搵你玩埋我個份啦

所以咪開記者會屌9政府

咁夾相呢

幾時解構埋食沙律

所以佢有講係香港要發達好易,冇良知同良心就可以

你第三句已經算係偷換概念
呢種夾公仔機既業主係出埋地，出埋機

只係有水魚比錢就可以立即做"台主"，同一般商舖完全唔同
業主出租一個地鋪，會唔會幫你裝埋修，買埋廚具，幫你請埋廚師?

賣港01報導過
屎萊姆推介果部iphone機
勁多學生玩
最搵錢係果部

而家公仔界都有專業夾公仔師?

大J條女應該係日本成日夾
咁夾過日本果D,話香港果D昆水真係無可口非

不過馬會又冇夾公仔"行業"咁串
又冇交稅又要政府claim錢

大J無錯錯，香港夾公仔係呃人

真係賺到錢嗰班都走得七七八八啦

打狗 抄logo t-shirt 歌頌強國
而家係黃list
佢真係香港傳奇人物

原來佢ust grad影衰晒

格仔舖又層壓式推銷?

串伍公子呀，政府宣傳片cap水（另一單）
你專心追擊夾公仔機得架啦

未FC
D打手呢 去哂邊?
"天才""咸竹蜂"呢
佢地冇提有冇交稅

專業人士
分析過
做埋功課
用量角器量過先夾

班騙徒成日話自己好勁好叻就可以任何夾公仔機當ATM咁拎
當去到大鋪NAMCO一鏡到底逐部機清貨就鳩都縮，仲要賴台式日式機龍門任佢搬，我夾開NAMCO就未見過有所謂高手由零開始一野過啦，就算有都要天時地利人和
youtube啲鳩片成日cut啲"必勝shot"證明自己咁"勁"，都真係有班傻閪會落搭subscribe㗎

我自己覺得夾公仔係台灣同香港點解會有差別 係因為個市場同質素問題

台灣係會有一堆廠願意回收自己既產品 (雖然後尾已經踢爆左好多係騙局) 所以夾大貨既台好多時候真係真真正正既博弈
因為你夾出黎既貨係真係可以賣得番出去有價有市

另一方面，見到台灣無論公仔又好盒裝又好大貨又好既質素都比香港既機高 其實亦都可能係發展時間使然 好多人都未識點樣去拎到好既貨放係台到比人夾，而亦都係點解好多人放淘寶貨既原因 (當然另一個原因係平啦)

咁你解釋下

兩者其實都係賭
馬會年年有俾博彩稅，呢D濕鳩夾公仔機行業有冇俾??
再講，馬會係大到唔會倒，會唔會突然有一日執笠走人唔還錢？？
呢D 夾公仔機行業業主，有冇機會隨時執笠走人唔還錢？？

幫呢種行業講說話既得兩種人
一係就既得利益者，自己有份搞
二就係蠢人，蠢過豬閪

D口罩都冇盒
可能又係淘寶

有幾多個真係去過日本狂夾錢仔先？

人地係有staff喺度睇住個場
見到課左勁多會幫你set到勁易拎
你整到衰左可以叫佢reset 原始位置

日本嘅夾公仔個concept係好似打機做個task咁
你叻可以十野之內搞掂，你唔叻，d職員都會幫下你手
唔係香港咁一心搵9人笨

明明香港已經有笨大namco仲洗乜幫趁d山寨夾公仔

其實法律有講明遊戲獎品唔可以超過200定300蚊。過左既話係犯法，但又唔見比人捉

up

咁就叫專業?
有冇夾公仔牌考?

格仔鋪只係租個格比你，當夾公仔機業主係幫你租埋機
當夾公仔機業主淨係只租地果陣，你先好出黎兜啦，好嗎？

日本有

【國際戰線，靠你支持！】
頂住人民幣，對抗大外宣

為美國醫護捐贈醫療物資 [尚欠4萬]

美國人權基金會成立「香港專案小組」[尚欠19萬]

【登記選民，請即行動！】

借位

好似要讀幾年course 拎張cert返嚟

人地好專業㗎

屌佢老味個樣黑人憎到

台主唔係果個咩細B?
成日見佢懶型拎住抽鎖匙又話去咩場咩場
仲要夾埋台灣果個咩含羞草一齊昆鳩人

電競邊有呃你錢
如果你係講d電競用品，人地有晒spec明買明賣
用完有無勁到唔關人事，公仔機呢啲可以自己set數呃人

另一單就自己開post討論啦
出D咁既文章 係咪幫夾公仔既打手呀?
可能我唔係"天才"
曲得黎 我唔明

今次條片幾高質 如果有多少少資料做支持
咁會更有信服力 支持佢做多啲呢類系列

旺角cga有半個場係細B睇！

而家夾公仔舖就黎多過藥房
信和先得人驚

中立d講 台灣youtuber的確有好多人拍過一鏡到底既片去日本夾公仔係真係易夾
夾到店員望住佢 直情後尾同佢講每部機每個客只可以夾走一個都試過既

利申 非台主 非場主 同夾公仔生意完全無關 只係鐘意睇人夾

佢講既野根本無咩大錯
上次柒都係柒在個breakdown搞到班創作人覺得貶低佢地價值
何況今次佢講既夾公仔機經營模式單純好多
班「台主」唔會出黎話條數計法唔係咁掛？

雖然就算傳銷既人都可以話自己做既野好合理
睇下邊d on9信

經驗呢家野
手感個個唔同
部機個氣場又會影響表現

電競又唔同喎，唔好講香港先不值人題全部都係女賣肉，其他國家近嘅南韓先，人哋有大財團投資支持間戰隊，有系統去訓練選手而選手亦會有一定嘅實力。
我唔知你嘅點睇係點睇電競係咪呃人定係點？
但我覺得如果話昆水就窄啲咁嘅
最緊要係電競真係多人睇，但就咁講香港就算啦

但係大學/hd都有core讀
點解佢地表達水平咁差?

部機仲專業過個人啦

一早應該摺撚晒d 垃圾公仔機鋪頭啦,成個場得個一兩部機係正版,九成機都你淘寶貨

呢啲同以前掘金礦同顯示卡挖礦一樣最賺嘅係第一批挖到嘅人同埋賣機嘅人，至不過夾公仔老細仲要攞政府津貼真係好撚柒

講真，我非臺主非持份者無玩戇鳩夾公仔機，不過我去過神戶，D日本機都有較部機鬆緊度，我覺得有時候又無可厚非，香港租太撚貴。

Btw, D夾公仔機舖都係幾戇鳩嘅。

Iget 入來get唔get到？

講得好
我新手都係返日本玩
希望呢行唔會被淘汰啦

冒險樂園啲機係冇改過，但而家出面啲機係改過哂！

依家啲傳銷狗都好猖狂

得罪左好多人

好似要set好多野
某"天才"話要幾晚通頂

真

佢唔怕得罪人！

有冇交稅呀你地

以前個波波先生咪利用宅男俱樂部個頻道係咁宣傳佢d夾公仔機 最後搞到成個channel 收皮

其實唔係層壓式 不過真係一個騙局 on9先投資呢啲

純討論
商業社會係咁運作
我又唔覺得係層壓式

週街都有夾公仔機
利申：冇夾過

呢D昆人行業 直情係公敵啦
冇話咩得罪

吓？
呢個不嬲係兩登既風氣黎
柒左就會俾人間中拎返出嚟鞭架啦

温室小花

其實見到淘寶貨有無得報海關

再再利申，認同日本機易夾，香港機難夾，只可以話太多人一窩蜂去做，而且又因為香港人太勢利，d所謂場主臺主想賺到盡，唔係幫佢哋講說話，不過香港一向就係幫業主打工嘅畸形生態。

你估香港人ON9咩
可能之前有大陸人玩掛

大J講得好好撐大J

屎萊姆？咁多個YOUTUBER入面最撚憎佢。又要奶共又想賺香港後生仔錢，重成日拎個老婆出嚟博自己上位。
有次條撚樣話唔知幾多LIKE就叫個老婆做乜做乜，呢類人要個老婆做雞一啲都唔出奇。

其實都係d女想要果下on9
我唔會反對完全唔識夾同完全識夾係分別，不過，稍微用腦諗吓就知，邊類鋪頭2019 上半年開得最勁

做生意 賺少少渣求打和

在商業角度睇係唔覺
在第三方角度睇係好覺

希望"夾公仔" 我有柒啦
等你可以鞭下我

個仔出世有病都放上youtube 講啦
仲放到條片勁多廣告

你係咪搞錯左啲野?
人地笑伍公子
你識唔識分？
On99

一句講哂個問題係班所謂「業主」仲未賺夠咩？

仲要同啲真係有需要嘅店鋪爭抗疫基金
你攞完筆錢咪又係自己袋，會唔會分返俾啲「台主」呀？
平時賺咁撚多又唔洗交稅仲要扮到好撚慘，生意有賺有蝕你咪嘔返之前賺嗰啲出黎貼囉

先唔理啲無良垃撚圾「台主」賺又係你賺最多 做你就做最少你地班人渣就咪出黎扮可憐啦

差過日台最大原因咪因為香港人驚蝕底
俾你做到台主你都唔會放稍為值錢既野入去
10個有10個都係放埋啲垃圾淘寶假野
見過有人放埋啲自己唔要嘅嘢入去就算
跟住將個夾set到有幾鬆得咁鬆
務求令自己全部野比人俾人一下夾晒一定賺錢
正常去過日本台灣夾嘅人見到香港嘅夾公仔機真係完全冇興趣已經唔係肯唔肯比錢爽既問題
得罪講句仲衰過d支那公仔機

唔扮下慘點昆啲傻仔課金。

我冇大志
唔識玩香港夾公仔機
你地唔好汁呀
我十幾年後 識玩會再玩返"香港"夾公仔機

咁第三者分析係無問題嘅
咁好多行業都係咁

咁樣tag 個層壓式 好惡意

業主放租
租客放租
有人租機

咁業主一樣係層壓式最頂層？

佢應該直接屌機 可以set 嘢呃錢 我就覺得先啱方向

歌頌大陸文化

首先層壓式都要多過一層銷售層先啦 然後每層就分餅仔咁分利益

不灰鞋就係例子

如果依佢咁講 以後租層樓都叫層壓式啦
佢可以話係騙局 係扼人錢 但唔好亂用概念

夾公仔機店大行其道，惟不少店舖未申領相關牌照，亦有店舖張貼已過期的臨時牌照。根據香港法例，有關業務屬有獎娛樂遊戲，經營者需向民政事務總署轄下的牌照事務處申領「有獎娛樂遊戲牌照」及向食環署申領「公眾娛樂場所牌照」。申領牌照除要符合消防、樓宇安全及衞生等要求，更規定每局費用不可多於五元，獎品價值亦不得超過三百元。

隻屎同細b 係咁叫人入行， 想幫其他人賺下

點解D女見到淘寶公仔會想要?
呢D女 送上門都唔要

前邊講緊層壓式騙局，後邊只不過係講緊夾公仔都係騙局，兩邊都係咁易賺錢點解要分d比水魚賺。

打錯自膠

咁其實係犯晒法wor

仲要紅字

電競行業本身無野，一般娛樂產業，好似你睇波咁
電莖椅例外，電椅＝on9

同埋人地個夾邊有SET到咁撚西
完全無力,勾都勾唔起

咁應用落"夾公仔"就好合理?
你用都用錯啦
重話人ON9
我真係唔好明啦

不如籌眾集體訴訟佢。

重點咪就係如果搵到錢個租客洗鬼放租

人地係笑伍公子
唔係笑大J
你傻撚左？
柒左仲要唔知點解

睇多次大J條片啦

你真係好撚蠢

其實啲夾公仔機唔係擺明搶錢咩
人哋嗰啲舖頭
夾左幾多次唔中可以直接俾錢買
香港大把夾公仔鋪都冇呢啲

並非惡意，係必須要tag層壓式！

真係收皮啦
勁多夾公仔機都係夾啲假野... 一睇就知係假，而且啲夾仲勁鬆，人地日本易好多.... 夾唔到仲可以搵店員幫手...
從來唔幫襯

租機（賣機）咪果件產品

係
我柒
感謝指正我既巴打

夾公仔畀人士專業價值，你打出嚟唔笑嗰吓好嘢

咁我決定點咪就係
租機需求 變化 細過 夾公仔 變化

你有錢咪可以租間舗再放租

係成本同風險問題

咁撚閪蠢既樓主都係第一次見
邊啲人幫大J都唔識分
敵友不分
蠢撚到

偷換概念

佢就係copy伍乞衣上次段野黎笑鳩伍乞衣幫人兜
曲線黎，冷靜d

咁格仔鋪算唔算層壓式

條友初期都係夾住大學同學個神魔創辦人
免費充石狂刷連抽氹小學雞落疊課金而上位啦

不嬲都係呃呃氹氹, 依家都係做返老本行啫

只係租地就自己搞埋啦弱智仔
你24小時自己睇舖?自己買機壞咗邊個幫你理?
你部部機都唔同公司講嘢經吓大腦啦
同埋真係有人自己搞埋 只係請人睇舖
自己搵自己笨柒咩連登仔自稱黃嘅9up就信哂

可能啦
我唔係"天才"

我曲到圓咁濟
不過樓主太真心膠啦
算啦樓主唔好理我地啦
繼續追擊夾公仔界啦

見到咁多夾公仔鋪就憎
全部支那機, 5蚊一鋪

格仔鋪做唔起
層壓式推銷其中一個條件：做得起先（真係有錢賺）

"係你唔識玩"
天才名言

認真問 啲公仔係邊到買？
定係真係淘寶/新淨既二手
驚夾到d 垃圾

黄其實只係政見，唔係下下黄又點唔黄又點

片

佢真係好撚蠢/真心膠
不過因為同一立場
先唔同佢拗
交俾大師兄發揮算啦

夾公仔食水好深

賣地賣樓賣單位賣車位 係咪層壓式

都唔係嘅 其實都有相似之處 層壓式同而家夾公仔都係有個人搵其他人黎一齊搵錢 好聽啲叫合作做生意 唔好聽就叫呃
的確係冇好多層 最底層玩夾公仔嗰啲又真係心甘情願咁俾錢 但兩樣野都係將賺錢嘅方式當商品咁賣俾人 而俾錢買呢個方法嘅人大多都係好難為本 其實都幾似

佢真心蠢

依你呢個定義 咁賣樓買樓都係層壓式？

呢啲嘢有實質價值
全民參與
而且投資不嬲都有風險
層壓式推銷頂層都可以有錢賺

格仔鋪只係共亨既慨念
所以只係興過一排
夾公仔就連部機都推銷埋比你
點set機夾咩貨好賺
個本質已經唔同

我見到香港啲夾公仔機，要chok到我以為佢哋打緊街霸

當局者迷,佢自己唔知夾公仔機有可能中伏,佢自己都係朋友撘朋友租

你有好多層？

得閒1823下就得
記住唔好就咁投訴
投訴之外仲要問下問題
例如開業至今巡查過幾多次?
有無發現違規個案?
發現後有無執法?
有幾多單定罪?
下次會幾時巡?
總之答案係要查一大輪先問到你
多幾個呢類煩膠
班公務員一定會做野
因為知唔做野會不停比人煩

共享經濟都係呃人

我唔係特別鐘意大J，但大J對比呢件垃圾屎萊姆，實在太光明磊落得多。

你諗清楚先

咁都幾多下喎
唔係淨係隻公仔，再加埋少少賭同俾你感覺良好嘅成份
有d垃圾貨係可以轉售，佢地話係內定規矩，所以呢部分你當係賭博黎

駁唔到？

其實無武漢肺炎就唔會有人知夾公仔舖的另一面！

駁唔到叫人諗係咩玩法

收皮啦 對社會冇貢獻嘅行業襯呢一次收皮就啱

咪聽佢亂講話無價值先叫層壓式
根本concept 一樣

層壓式係無止盡咁昆人入局
點先為之做得起

是但啦
我都唔記得伍公子篇文
冇俾香港公仔機昆錢
未算最蠢

收到，不如我哋統合一下屎萊姆嘅公仔機位置，然後有系統瘋狂投訴，趕撚絕呢條過街老鼠。

你講咁多理由去spin 業主出埋機做乜? 全部都係偷換概念
一般商鋪會唔會幫租裝埋修，入埋廚具，請埋廚師呀？？

一直都答唔到我，依家大J係話
"既然咁好賺，點解業主唔自己做，要比錢人地賺埋一份"

你扯咩睇場，維修做乜鳩？？有人話過無需要咩？
紅字果度，你自己都講到一個重點。部機壞左邊個幫你理？
梗係自己理返啦，點解要業主幫埋你整？
我係地鋪業主租個地鋪比你做食肆，你個爐頭壞左，要我業主幫你整埋？

依家係連機都幫人出埋，台主乜都唔洗做，做自動做＂生意＂
最多就係補下貨啦，有D甚至業主幫你補埋貨
係有業主自己搞埋呀，但更多既係網上招募水魚做台主吖嘛

咁大反應，而且個邏輯好明顯都係業界人士？？蝕到好撚金呀？
祝你蝕多Ｄ啦，柒頭

要黎洗黑錢 ?

宜家係咪唔屌得鹹濕塞?
大家入嚟評一評理!

想把黑鬼踢開 無謂再相信黑鬼塞 中央有災 揾班黑鬼唱開 人民幣黑鬼心底愛

見有夾公仔機既就投訴啦
香港太多呢d垃圾

駁唔到

#179
開始
佢當左我開夾公仔機 係咁咬

唔同意佢講法
根本上, 夾公仔同傳銷本質好唔同，係租上租俾你做生意就如格仔鋪, 明買明賣
冇錯傳銷係賣啲唔等駛嘅嘢, 但亦未致於真係NO PRODUCT

大J 話: 租個地方俾你做生意就預你一定冇賺, 唔係我就做晒駛乜俾其他人食, 呢點佢明顯唔知業主好多50幾歲人唔識TREND, 而家請年輕人打理既可以做多啲唔同地方投資, 自己做物業管理, 而唔駛諗啲公仔問題, 大家互利公生啫

我唔係某youtube"天才"嗎

件垃圾屎成班賊眉賊眼，毫無專業常識學識技能，旨在唔怕出鏡，見窿就捐，毫無道德嘅商場老鼠一群。

有利可圖
格仔鋪無錢賺，呃唔到人落嗒

既然請到youtuber幫「夾公仔」行業 係網上做宣傳
你話呢班友係連登冇ACC，有冇人信？

依家大J出黎踢爆「夾公仔」行業，一大堆既得利益者會係連登死撐出黎帶風向

你入世未深

台主呢個名好正. . 睇開薰薰夾 IPHONE .

沒有吸引力嘅PRODUCT甚至冇PRODUCT，再「不斷地」層壓落去, 就係傳銷
但住屋係一個有效嘅產品, 夾公仔機啲景品對某啲人都好吸引, 所以大J講嘅未必成立

公道啲講
每樣野都有專業 但就總係有班閪人搞冧個市

師兄，你呢個方法好好。不如你整合一個教學，比所有巴絲一齊做良好市民。
例如知唔知屎萊姆啲呃人機嘅大概位置。
打去1823， 應該點樣投訴，搵咩部門？
最想可以針對到佢，最撚憎佢。

科大之恥

真係好撚憎佢

都有既
水魚丫嘛
不過果班台主真係水魚又無講錯

都係呢度有巴士救點樣"善用"1823
我要搵番個post

巨龍選手

科大之恥係所有腳踏實地嘅人嘅公敵

我已經40歲食鹽多過你食米

但係佢地要claim政府錢又點計?
有冇交稅又唔知 點解要納稅人補貼俾佢地
冇人答我佢地有冇交稅?

佢做完怨婦未

佢老婆做埋 樓盤youtuber

咁格仔鋪係分租比你賣自己野者
層壓式就係賣上層比你既野
兩樣都唔同啦

屌 咁林奠咪屌打哂我地大部份人

40歲都睇唔出呢啲局，我真係恭喜你

40歲(無知)

連登仔真係垃圾
同你講論點就一世韃落黎入世未深
一嘢將人講嘅嘢打成一派再割
抵撚你地一事無成啲人寧願用TELEGRAM都懶得用垃圾連登吹風

個咸竹峰連篇中文都不知所云
我完完全全睇唔明
係咪夾壞左個腦?
利申: 中文閱讀5**

講個笑話 夾公仔機無呃人 舊屎同班垃圾kol係真心鐘意夾公仔機

我廿幾歲都知係一個局！

兩公婆都係靠呃

bye 一路好走

咁先有笑點

youtuber 呢個行業睇黎有排都唔會沒落

又有打手好快會狙擊大丁
btw我都好憎垃圾屎，youtuber界宣傳易

睇吓佢地有咩論點都好
笑下佢地

但你智商仲係得幾歲。
人哋買晒機、租埋場俾你做台主，你可以講到乜鳩唔識trend、做物業管理，好撚野

係呀係呀
屌你老母開舖包賺好唔好 ?

人地Claim係因為養員工 一大批人失業
你老母咬人一大啖 員工得一兩個仲可以係PT
憑咩咁大聲 ？

早排好景又唔見你地同市民分甘同味 ？

答人啦
洗唔洗交稅呀屌你老母

下下就Spin去人地無朋友 etc
關我撚事 ? 轉移視線代表你岩 ?

係香港，呢種夾公仔行業係幫你租埋機，請埋人睇場，一條龍服務
有D甚至會幫你補埋貨。每個月比一萬幾就被動式做生意

太多唔合理既地方，只可以用黎呃下太想做生意既天真人士
不過有一點認同，呢種唔算係層壓式推銷，因為多兩／三層，夾公仔機業主呃到人做台主就多數到左最終層

最多只算係中學生式騙局
我係你就唔自爆幾多歲，四十歲人仲天真過十幾歲中學生

你講到台主冇俾租咁
"天才"又要出片屌9 你

樓上有人話曲線post
不過我蠢 唔明

咁好賺好似日本咁個個都自己經營啦

夾唔哂咪拎出去賣，跟本無得輸

佢插完人 個channel 就比人jack

Hack

因為搞夾公仔機花嘅時間遠低於開一間舖。如果你講嘅point 係「點解商場係自己租啲舖比人，如果真係啲舖賺到錢，就唔會租比人啦，所以一定係冇錢賺先會租比人，所以要屌埋商場」，咁係因為搞夾公仔機嘅成本同埋付出遠低於開舖。假設你係開食肆，你要考慮到攞牌、產品質素、煮食方法、人工、食物來源、員工質素等等，要承受嘅風險係高於就咁租個夾公仔機，夾公仔機係你租嘅時候基本上只係需要考慮入面嘅禮物質素、玩法同埋商舖嘅人流，相較之下咪容易啲，如果真係又容易又易賺錢嘅話，點解唔自己做返？咪因為做夾公仔機唔易賺錢，易賺嘅方法咪就要啲台主租咗佢，咁就易搞。相反，好似商場咁，如果要開食肆，係賺到錢，但個成本咁高，又多變數，自己做返當然冇租出去咁抵做。
（個腦有啲亂）

佢地講到 夾公仔可以帶動人流
冇佢地全行仆街
(有睇佢地記者會發言)

我朋友2018年就係做出租夾公仔機，一個月分租出去都純賺30萬，做台主班on9就自己辛苦去賺錢跑數

唔係蠢 只不過係你唔熟呢度啲人講野嘅風格啫 啫係好似將潮文改篇 認得嘅咪得啖笑 唔認得就唔使理 佢quote嘅意思唔係真係支持夾公仔 而係純粹反伍公子 係將嗰件事套落呢度表達反伍公子講嘅野有問題 完全唔關呢度事 你可以當佢做假膠

個波波煩撚到仆街
一入成個channel變咗質

其實嗰個記者會可以代表全行睇法咩
佢自己衝出黎柒

就咁睇 真係唔認得
所以曲 都唔知

根本香港夾公仔就呃錢嘅多
部公仔機個找鬆到乜都夾唔到

根本屎萊姆就係仆街一個

成條片最大問題係將層壓式推銷同夾公仔加盟店呢樣野link埋一齊本質都唔同
夾公仔行業做得唔好都唔可以用一個錯既tag去令人覺得同層壓式推銷有關咁去誤導人

咸竹蜂公仔機都用黎講香港公仔機唔係淘寶貨啦
雖然佢原來曲解大J個句

人地要諗幾晚通頂呀

個咸竹蜂篇野寫緊乜鳩
第一段睇左3次都唔知佢講咩

人地大J個句都唔係佢咁諗
之後就出片屌9 人

台灣呢排好似就係d"大貨"廠商俾人踢爆, 即係之前成日搵d youtuber拍嗰d藍牙喇叭耳機之類, 又係搵班人吹到d貨質素好好會有好多人夾, 如果銷量唔好直頭同你現金收返, 從而呃d台主係咁入貨

但其實就係靠呃一班新既人, 然後回水俾上一班, 一隻貨死左, 就開新一隻再呃過, 但到d人慢慢意識到d貨唔係真係有咁多人夾就停左入貨, 而d廠冇左新血咪賠唔到錢俾舊血, 最後夾錢走佬, 成班台主攬住d垃圾貨喊

如果你可以買樓租比人
個人再幫你租出去再再租比十條友住
咁你先再問呢個問題啦

學佢昆人去阿哥間藍店食就無問題

地圖砲自爆第一人

咁我覺得除咗間垃圾lucky hand 宜家已經好多都唔係翻版公仔
係玩淘寶既佢地唔洗炒起曬啲figure啦

我租左2部，揾左個首期了

條友個名聽都未聽過

香港=偷呃拐騙都會

香港夾公仔明顯呃錢啦
個夾鬆到連棉花都夾唔起
啲台主仲水人交“學費”學夾公仔
究竟幾多人比佢呃

事實上係呃人

屌你俾埋條link啦
無玩過夾公仔
但點解係層壓式推銷
仲以為只係租機自負盈虧

咸竹蜂:係你冇技術 唔識玩 冇了解夾公仔呢一行

我有租台都唔會走去夾，哂鳩氣

邊撚個會想睇佢d片

段片係叫年青人唔好俾人呃

揾老翻公仔？

我地行外人唔了解整臭晒呢個行業

50幾歲
識租到地方
識得諗到夾公仔多人玩搞夾公仔生意
識搵到門路買夾公仔機返黎
仲識得逐部機搵門路搵到人黎「打理」佢既公仔機
做齊上面之後你同我講佢因為唔識trend唔洗諗公仔問題所以比年輕人打理？
一係條友on9
一係條友真係善心人比錢人賺
一係你當人on9

講怨婦邊夠周圍點名屌鳩人個班

自從我租左3台機，飛左我果條女都返返黎我身邊
今次我仲唔發達 哈哈哈哈哈

租完之後，個人自信心都大左

好彩有你地
帶動香港經濟
帶動旅遊客人數

講得岩

有冇大隻咗?
有冇讀書拎100分?

依家d機都零成本....
d 女仔係部機到放 即影即有相做獎品....
公仔都唔使買. 慳番

屎老母真係冇樣好野

咁可唔可以定義一下層壓式銷售

唔怪得之前有成班youtuber走咗去開夾公集機啦

咁多p牌撚

之前係日本夾極都夾唔到，d staff 過黎幫我set 到勁易夾，一下就落左

舊屎係垃圾我知
我未試過成功睇晒佢成條片
但我係youtube premium
得罪講句無我地呢班咁熱愛youtube的人課金
班自稱youtuber食屎啦
ok言歸正傳
點解夾公仔會係LB層壓式推銷

重咩咁多人問定義?
大J條片講得好清楚

全撚部都係夾公仔

改一改個product又有新market

點解淘寶公仔就一定有病毒呢?
呢條狗屎垃圾講嘅廢話仲有人信？

我咁肯定大部份嘅抬着都係上Facebook收返啲二手野

公仔機其實有得SET "抓力"，可以set到0.0001%~100%抓力
可以必夾必中，同時都可以set到1/10000 抓力
台灣/日本D台主會好人D，Fail左100次會俾一次抓力全開你

香港果D，你當1/10000 抓力算鳩數啦
而家一早就已經可以用手機 remote set 抓力
擺得上youtube，就梗係remote set 1/1 抓力百發百中黎呃人啦

夾公仔靠技術??人唔笑狗都吠

人地請律師告你(有錢既話)

笑撚死

台主快d飛撲入黎問層壓式定義

外掛set機
D台主set咗成晚
好辛苦嫁人佢地

呀屎快d拍片,好想睇你反擊喔

講真日本咪又係有啲仆街set 到有可能夾，
不過日本人個個都知公仔機個原理，
係香港人唔知先會叫呃

有啲人會話係因為技術台黎架

用左成晚set機諗緊點呃人！

痴9線又唔讀番個機械工程、電子工程牌，自己開發部港式機又唔識賴係勁
推到有台主工程師入嚟

「你咩都唔知就出口話人,你到底有冇了解個呢一行呢?」

Fb嗰個火乜乜一早話搞

我就知同傳銷冇分別

日本新機成幾十萬一部
邊會有人肯投資

呃人係仆街 但都要有傻仔受 特登走入去送錢比人先得架
唔係話blame the victim 不過見到香港/台灣d肉酸山寨公仔 樣又柒 夾一次又貴 又冇保底 d錢仲要送比賤種商家佬 我寧願搭飛機過日本夾了 輸錢都輸得順氣d 日本仔見你夾唔到仲有埋店員幫你執位送比你咁濟

個D讀唔成書既台主有撚咁多錢咩?
屎萊姆就醒 帶領到咁多人

咁又唔係
夾公仔真係有技術
抓力當然係一個問題
但你當同樣抓力
夾得起之後彈鐵片一定鬆爪
識甩爪就可以外丟

日本機通常只會放一隻，就算你一次夾到佢最多都係蝕一隻。
你一走佢就會set過部機

啲傻仔覺得自己洗左好多錢練左技術返黎咖

點樣同樣抓力
下下力都唔同

你點得岀日本人個個知，香港人唔知呢？

你講完有冇覺得好ON9?

夾公仔youtuber下面成堆comment都已經話拍片同自己夾力度差好遠啦,技乜撚野術呀

日本一樣，不過你見到會即刻轉下一部姐

依件垃圾有D咩可以反駁?
做十樣野有九樣野都比人屌

日本D機一樣，公仔機存在目的係要打劫顧客荷包

又係"咸竹蜂"理論?
咸竹蜂:大J話係香港夾"全部"都係淘寶貨
之後佢又出片屌9人

有片未姐？
搵咁撚耐到2046？
真係一鏡到底NAMCO ATM先好share出嚟，最好有埋NAMCO店員閪口閪面，如果有閪口閪面我幫手屌NAMCO 300個回合

電莖館變左做夾公仔館

無
我係日本夾左三年，就算山崩擺法，都唔係隻隻夾得到，大部份後面綁住鐵架

處分機另計

你租層樓返黎可以劏10間房再租出去

你夾之前睇其他人玩左先
有啲機係摸摸爪
夾都夾唔起就直接skip
夾得起就需要技術甩爪
唔識甩就直上直落

無睇新聞 真係有?
咁格仔鋪都得喇屌

所以我不嬲都唔會玩夾公仔 on99

其實你唔使9唔搭8咁覆我，片or老母？

人地有技術,夾個下有晒專業名架

我有睇 所以唔會係香港玩

夾公仔師 詐騙師 淘寶景品師

仲乜9

甩爪 fing爪
"夾唔到 係你冇研究"

呢d任何有賭博成份既"遊戲"﹑"行業"都係昆水架啦
esports打機有"開箱中稀有武器"(eg. CSGO)
成堆電話game有"gacha"都其實一樣
仲有一堆上網抽野洐生既網站 (之前個ROCK哥推薦過)

片or老母

綁住鐵?我唔見有既?

入黎就係睇傻仔，大J前大J後

namco 會唔會好d

自己慢慢睇
唔駛下下屌人老母既

鐵呢?

你夾多D咪知D鬼野囉
我唔係追住一隻夾，夾都成隻拉起都唔知佢後面綁住左

順帶一提，我果次去既係台場round one

就係你兩個傻仔

咁你想點，係咪話日本機好良心你就okay?

你滿意就好

唔少 youtuber 都講過夾公仔的問題

淘成部機落香港兼拆開俾大家睇入面啲構造

點解夾公仔會係投資陷阱

唔係什麼新 topic

我見台灣仔衰極都會比個保夾數比你一定夾到
香港d 機有冇set?
利申:冇玩過香港個d

我驚我眼殘睇唔到
我冇咁講
我想睇 鐵係邊

台灣法例規定咋
無法例你估會咁有良心set保夾咩

網上乞衣，周圍乞食。

我果次無影到，sorry

哦 咁你下次記得影
希望呢個post會有
(如果未爆)

公仔機出術都唔係咩祕密
佢都係博你見到想夾果下衝動

叫你比啲一鏡到底就比啲偽fail必勝shot我睇?
你咁不孝咪講囉DLLM

點解笑波子冇人屌
大J就幾條片屌

依家關哂門啦，我想夾新出果隻櫻miku都無得夾

你係咪攪錯人？
我講係日本好難一個人清機喎

垃圾行業

係大鋪一鏡到底每部夾一隻得啦瓜？
show me，好撚想學野呀

開得預左有蝕 無生意既風險架啦

你攪錯人啦，我從未見過咁既片。
五百yen裏夾到一隻既阿叔就見過，但我估佢都要睇

我想講，夾公仔機存在為左打劫顧客銀包。無論練到咩技術都好，個設定唔岩就收你皮

睇巴打你應該比左好多學費係公仔機，我都一樣

屌你 雖然你假膠

佢名又叫大J
條片又係大J出
點解唔可以提大J？
駁唔到就想搵其他野講低質到

睇下D勵志笑片
夾唔到 都有公仔帶走

有技術起碼比新手用少好多錢，班真正高手都唔係一野就夾到啦
youtube咁多片咁撚假，信佢地一成雙目都失明

串緊邊個大家心知肚明啦
睇埋人地幾條公仔機片下面啲留言咪知邊個呃人囉
link都廢9事貼俾佢賺點擊.
睇番都幾搵笨下

你咪係其中一個

咪又係私怨
大J vs以前跟大J搵食youtuber

得呢兩條友自己圍爐

我都有睇佢地D片
可能真係香港人冇技術
(我有做研究 咸竹蜂唔好搵律師告9我)

其實唔可以話大J 啱哂，事實香港真係有夾公仔舖頭係自己經營埋，唔分租比人，但只係漸好少數
咁玩法係要做多好多野，入貨set 機等等問題，但問題係咁樣入面d機既玩法同入面嘅貨就可能會太單一，吸引唔到人玩，除非做到namco，冒險樂園咁大，可以請好多人去打理呢d野

相反分租比人，你只需要專心搵到租客就可以，你既收入就會回固定左，亦唔需要理d貨，玩法，點set個類野，
因為租左比人，台主自己就會為左賺錢，要吸引人玩，就會擺d好d 靚d 嘅貨出黎，整到部機靚d呀咁，但呢d正正就係大部份人講嘅呃錢機，
租金貨物成本有數得計，台主一日要做幾多生意先有錢賺佢自己知，咁要做到呢個蚊台主就無得唔set部機難D，咁唔識玩嘅人就會講得呃錢，

咁搞搞下就會變到得D 識玩嘅或者台主係到戶打對法d貨，務求低過市價拎到件貨再擺係自己部機到賺錢

咁因為大家都識玩嘅關係，台主只會set得更難，先唔會咁易出貨，𣎴斷咁惡性循環落去

去到最尾只係會變到台主戶打嘅格局（其實依家已經係咁)

其實佢講完層壓式騙局後，講夾公仔前，加左一句”講題外話的"。冇話呢個行業係屬於層壓式

咁點解生意唔好要納稅人找數?
D台主佢地到底有冇交稅都未知
不斷圍繞呢個問題轉
行內問題關我地咩事

芷鹿泥馬又笠水
無左個裁判

其實夾公仔就係要搵部佢set 錯機嘅之後一野煲爆佢, 或者有明顯機會一兩次就得個d，當然呢d情況唔係成日有，
𣎴論 namco 冒險樂園 大鋪細鋪其實都應該係咁玩

而家大家屌市面上公仔機難夾到hihi，有部分係啱嘅，通常有幾個原因

1. 確保收支平衡。以figure台為例，一件figure為例$80-100成本，扣埋場租$4500，大約要$250-300出一件貨至叫平衡或少少賺，呢樣大J都有講，可能大家覺得嘩屌你貴3倍我不如自己去買？不過成本轉嫁消費者就應該各行各業都會(好似係)，而夾公仔好多時都係享受個過程同出貨感，又或者威威俾囡囡睇，當然都有埋以少搏大嘅心態，所以遊戲過程體驗理論上都係消費一部分。所以好多台主都會想確保唔蝕錢，set到難d，相對地保夾會set返低d，確保出到貨。(bb，大亨，銀城嗰d無保夾場就真係搵笨，除非你技術好勁)

2. 防夾客。公仔機會分為做兩種人生意，街客同夾客。呢類情況台灣都好常，一班專業夾客(通常係其他台主)靠清人台維生，如果放貴貨($300-500up)，好易引到一班夾客消費，佢地消費力比一般街客高，技術都有一定水準，所以設定相對地更難，費事俾夾客少少出曬。台灣YouTube 經常可以睇到d夾客點樣清人台。但因為街客唔會清楚件貨價值，所以誤玩就好易中伏。(當然有d仆街夠膽寫新手台昆人，每個行業都有害群之馬)

3. 至於淘寶貨呢樣野，公仔類係有好多淘寶同埋所謂大陸/台灣授權正版，呢樣係台港都會出現(香港已經比台灣好少少，至少無人敢放假figure)

其實香港同台灣公仔機嘅生態完全唔同，租金同投幣價已經係雲泥之差，台灣租機都係$4000台幣起跳，台主負擔無咁大，玩法都可以多樣化d。btw其實周圍呢幾個月多左好多$200-280保嘅台，有心機經營嘅台主真係有嘅。

至於記者會嗰兩位應該係場主黎，我只能講佢地真係做多左。

夾公仔咪又係同打魚機一樣咪又係賭

有無人send 俾俾警察 封9佢D 場

大J條片講既野我都好認同，不過佢係偷換左概念，呢樣野唔係層壓式推銷。
我明白點解大J 會咁講，
因為呢件事入面，有某d角色係符合呢個層壓式推銷其中1d既特質。

層壓式推銷重點在於多層結構，即係上線搵下線既錢，下線搵下下線既錢。
但宜家夾公仔「行業」其實得兩層：上線租場(場主)，下線租機(台主)，下線(台主)搵既只係客人夾公仔既錢，冇得再伸延落去。
除非係呢一種情況，如果場主(上線)同所有台主(下線)講，你refer到新人黎租機(下下線)，你可以分返某個％既租金(分成)，然後新人(下下線)黎租機，場主都一樣同佢講叫佢refer人(下下下線)黎租。
呢個就係真既層壓式推銷。

我認為呢個「行業」冇咁複雜，其實只係好普通咁搭緊雞棚。
上層既人用好多方法(包括並不限於搵人拍片/ 搞比賽 / 教人點夾) build up 緊一個dream出黎：香港有好多人鍾意夾公仔，夾公仔有分好多式有好多技術含量，重點係原來自己可以靠夾公仔都搵到錢。所以點解明明大J屌緊既係場主，作為比人水緊既台主會自己衝出黎反擊，因為佢地個dream比人破壞緊。就好似d水魚比人水左仲幫人數緊錢咁。

至於點解大J 會話係層壓式推銷呢，
因為除左場主之外，大J都想隔山打牛，笠頂層壓式推銷呢頂帽落佢某d對手身上。
只要將上面提過既假設轉一轉字眼，紅字所有台主換網絡紅人，成件事就會match到大J既講法。
如果場主(上線)同網絡紅人(下線)講，你refer到新人黎租機(下下線)，你可以分返某個％既收入(分成)
所以如果大J係片入面講既部分係真，咁呢一批 / 個網絡紅人的確符合左層壓式推銷入面既其中1d特質：越多人因為佢地既宣傳而去租機，佢地會得到越多既收入 / 分紅。
後續就要睇下佢隔山打牛既對手，有咩回應啦。

巨龍果然係巨龍，方丈果然係方丈。

其實係唔關事，
𣎴過大j講得好啱，
正正就係因為搞到無街外人打，所以就要搵d 打手返黎拍片，等人以為好易夾，咁d傻仔睇完就會落疊中伏
呢樣先係最仆街

夾公仔機牌照主要向食環署申請 “臨時公眾娛樂場所牌照”及向民政署申請“有獎娛樂遊戲牌照”，同時場所內必須符合消防規例，以獲發消防合格證書。

同消防舉報先

如果只求夾到咪係
但係日本好多客定期去夾某D人物既新出景品，次次去揾到有set錯先夾跟本無可能

正常情況下D機會有普通夾法出貨，但近年愈嚟愈過份，好多要求到無失誤下都要夾30-40下。

唔知你有冇玩過劍山設定，而家D機全部設哂做劍山，有一次我夾左20下都先有一半出左嚟，我去問店員點攪，佢都係話係左右慢慢拉。

最後我夾左4千幾5千yen

而家已經無乜點去夾，實在太過份
所謂技術只會愈夾愈用得多錢，根本一切都係設定行先。機鋪改少少設定D所謂技術就廢哂。

你睇我一年前D po我平均都係1000-2500一隻

睇完片就會心思思試下所謂學到既技術

租夾公仔機同層壓式咩事？
一個我畀幾千蚊租部機做生意
另一個我畀幾萬買貨做會員再搵人做我下線

唔通公仔機都要揾下線？

唔係你估
你當巨龍哥流架

文章分析得幾好
不過呢期生意唔好點解要納稅人找數?
個個都係咁問政府claim錢重成世界
原本我覺得政府搞到咁 應該有責任
但係佢地交稅 又唔知有冇
佢地憑咩?

算唔算的士一樣，一堆人買左牌，租架車出去俾人揸，司機就自己一邊交租一邊賺錢。上面就收租，下面就交租自負盈虧

所以我最尾都話，佢地真係做多左，要傾都應該同商場/業主傾先

好似"天才"咁回應就收收皮先

cls 你話 個products 無中生有
根本就係假 好似種金就話呃人姐

依家真係比部機你
有個舖位俾你
呃乜鳩？

店主賺錢就唔俾 ？係呀千祈唔好幫襯啦 我賺埋你嗰份啦

香港啲細鋪made by china機牟取暴利要夾爆幾千港紙先可能出
日本啲機相對真係好仁慈
跟住講番香港鋪租問題，我都想男人老狗出街多啲娛樂，一街都係金鋪、化妝鋪、藥房，台主搞番個大聯盟反港共政權我buy呀
個條咸咩峰連淘寶醫院黑心綿公仔都要護航，見到都反胃唔想夾佢啲機

最近都唔仁慈，迫到我依D死忠上網買算

其實公仔機同層壓式係分開講架

有道理

依個關層壓式咩
公仔舖極其亮叫劏房户？
業主租個舖畀夾公仔負責人
負責人再劏d機出去租畀人

都係個句啦
D錢係咁易搵我洗唔洗預你先

所以行內問題還行內問題
但係要claim政府錢 呢個係問題
所以大J話佢地確係暴利行業
其中一個係稅都唔洗交
又唔係創造就業
對經濟冇貢獻 好難要政府補償比佢地

你有道理呀，嗰d無保夾台非高手真係成千蚊都未必出到。所以呢行而家開始自然淘汰緊，以前頭嗰批bb嗰d都開始沒落，反而細場有好多可以玩嘅

題外話，大鋪多機場主都未必係穩賺，分分鐘有一半機都係租唔出，場主自己打理

終於有人講呢句

我諗個原因係因為政府禁止開鋪14日
而唔單止係生意唔好

雖然記者會真係衝咗出黎柒

我覺得專業詞 用法未必準
但結構差唔多

其實都係叫D 年輕人咪貪快搵快錢

睇下個D 台主 發言水平
讀多D書好過啦
真係"天才"

夾公仔算係層壓式嘅第一層
我諗大j想一箭雙鵰？
同時屌層壓式同夾公仔
最近好多垃圾KOL都做傳銷呃人

好似係第3個POST 竟然仲可以講緊
樓主駛唔駛叫返前兩個POST啲台主出嚟互屌

又網上抽獎又成
係到昆人落搭

稅呢樣野又係灰色，正如我上面有話呢行同租的士好似，現金交收自僱人士，普遍司機都無報稅，但佢地又可以申請補貼(運輸業同娛樂事業分別)。

呢行根本未穩定規範，太多灰色地帶(無牌，保險，消防)，作為娛樂場所而家咁沖出去咪盞挑起俾人針對。

巴打唔知唔好亂講，以我所知的確係有得claim錢但只可以係每間鋪既持牌人claim，而且最多claim兩皮然後就要再睇政苦黎緊既抗疫基金

傳說越偏僻嘅地方越容易，因為鋪租越平
我自己未証實過，但係日本我夾兩下唔得就會扮哂野話夾左好多次叫職員幫手擺位

Claim返停十四日好合理姐
唔鐘意還唔鐘意 一單還一單
啲夾公仔鋪有娛樂場所牌 做生意唔係包賺
問題係生意都冇得做仲講咩包賺包蝕
佢冇人幫襯蝕錢就會執 呢啲先叫唔係包賺

你話佢claim話生意損失就話屌佢老母啦

如果上升已經鬆爪
你夾既點係實都甩既
基本部機可以放棄
佢所講既技術係包埋分析邊部機太鳩
邊部機可夾
就算夾得起 內丟太嚴重都好難出貨

勇敢

Namco係我係香港見過數一數二難出既on9機

應該係，因為熟客多。set 到咁難過幾個月就無人嚟。日本要買figure都好方便。

東京多遊客，真係當本地人臭4，部部都咁難，店員又閪面，周不時見到D客夾到灰哂

又話佢地有娛樂牌?好混亂

有啲有 有啲無

全部都關政府事，政府唔立例公平執法，香港一日都一大堆呢啲狗屎垃圾呃稅玩財技

夾公仔個班仲搶住做專業人士添

咪揀同商鋪一撚樣
咁租商鋪係咪呃9人？
放租夾公仔機唔洗晒時間打理同承受咁大風險

台式機有 大陸仔冇
不過市面上兩款機差唔多樣
所以會混淆

下 日本機真係易夾好多

從來大J眼中既對手唔係D咩天才咸竹峰之流，而係黎黎去去果一個

十四日我覺得合理
但係大J話佢地想claim抗疫基金
跟住咸竹蜂條ON9就屌
之後大J就出呢條片

多謝解說
睇完片都唔明邊到層壓
仲以為佢會講場主搵台主 台主再搵台主

因為呢件事 我先睇佢地
再者知道呢個世界係有無恥 ON9既人

做多左啦 想claim抗疫基金

屌還屌，但分租夾公仔機係層壓式就真係唔係嗰回事
層壓式係犯法，法律上都有明確定義

(一)將層壓式計劃界定為新參與者必須付出金錢或其他代價而取得招攬下線參與者的權利，並完全或在相當程度上從招攬新人中取得利益；換言之，不論參與者或其他人有否推銷或供應貨品或服務，計劃也可被視為層壓式；

判斷計劃是否層壓式時，法庭可考慮計劃有否強調參與者可從介紹新加入者中取得利益，以及新參與者支付的款項與相關貨品或服務的價值是否合理；

簡單嚟講，層壓式重點係取得招欖下線嘅權利，你話如果台主可以無限分租出去就係層壓式嘅，但同格仔鋪一樣，分租一次出去，商業上叫licensing，就唔同層壓式完全唔同

14日我都唔會出post屌佢地
政府係有責任
但係抗疫基金就真係屌哂佢地老母

唔係台主 佢地冇咁既本事
係場主/youtube名人宣傳 例如:屎

好呀
出黎俾我笑下佢地

個班所謂場主係咁claim諗住政府錢
自己而家停緊業就仲收緊台主租
冇野好幫

屎萊姆 = 世界佬

泊左英皇大碼頭 無job 咩？

收台主租就睇下場主點決定啦，我所知就好多場都會按比例免租嘅

上面咪有人講左

如果場主(上線)同網絡紅人(下線)講，你refer到新人黎租機(下下線)，你可以分返某個％既收入(分成)
所以如果大J係片入面講既部分係真，咁呢一批 / 個網絡紅人的確符合左層壓式推銷入面既其中1d特質：越多人因為佢地既宣傳而去租機，佢地會得到越多既收入 / 分紅。
後續就要睇下佢隔山打牛既對手，有咩回應啦。

大J根本冇當過d垃圾不知名台主係對手

一直都係話政府要停14日所以claim
然後已經成堆人衝出黎屌夾公仔呢樣野

雖然個記者會係柒

台主 = 果D系條街問你「試下健康早餐吖」既苦主

搵人好心send條片畀 人中呂布
等佢學習下點出YouTube片la

可以夾公仔要屌
claim抗疫基金都屌既

按比例免租已經唔合理啦
場主係有責任開場比台主
場主開唔到門比唔到service憑咩收錢
佢履行唔到合約入面開場嘅責任
都要人履行合約比錢交租？

仲要厚住面皮claim抗疫基金
（唔係講緊停十四日）
你估佢哋claim到又會分返比啲台主咩

睇到好亂
佢哋唔係只係想claim返14日損失咩？
仲有要claim另一筆咩？

利申 記者會太柒無睇曬

咁都唔係層壓式，我介紹到人租有錢分，依種關係簡單嚟講咪即係分佣
唔需要將一種咁普通嘅商業模式包裝到咩符合層壓式嘅特質嘅去屌嘅，因為依啲所謂嘅特質本身就好普遍
我真係唔知有無人咁on9會聽史萊姆講所以去租台
條友根本就係初學者無技術，我諗玩過少少嘅都好難俾佢水
而且仲信租台賺到錢嘅都係on9十個八個蝕

港英時代：
本來有 租務管制
果陣有 林屋 寮屋 籠屋
但港英政府會用政策
逐漸改善 港人 住屋問題

港共時代：
取消左 租務管制
降低強拍門檻益發展商
舊樓重建 硬體靚左
但 港人 住屋成本倍增之餘
居住質素（空間）下降
而且未來情況只會惡化

係想claim抗疫基金
如果唔係咸竹蜂同"天才"唔會出片屌啦
個度唔少錢

按比例意思係停幾多日就免幾多日，好似而家咁應該好多都係免一個月，再延長咪再免落去。係咪我表達得唔好
或者重有其他免租方法我唔知掛？

屎只係一個生意佬,1個會番大陸做生意既人, 隨時跳黃跳藍都得, 係D人ON9 信佢

點解唔屌埋電子雞

口罩銷售 冇立法監管
所以假貸充斥市面

但今時今日 特區政府立法
都只會淪為打壓異己既惡法

你咪自己開post講

最恐怖系民主黨endorse

泛登仔 返去勸下你地主子
唔好次次企系香港人對面
（領匯上市 強積金 網絡廿三條）

尹兆堅提出多項建議，希望政府為業界提供支援，包括將業界納入第二輪防疫抗疫基金補助範圍，全面資助業界在14天停業期間的損失及支出。

唔係用抗疫基金補償嗰14日咩？
一直見佢地都係話因為要停14日所以要求賠償
我覺得合理

夾公子

唔駛啦 夾公仔包埋電子雞了
旺角個電競館入面啲夾公仔機
大把電子雞放相比人夾
包括rose ma, deer, kimi, 譚杏藍 etc...

夾公仔嗰個夾係斜嘅

台主：「警暴令個夾得番一成活動能力」

就算老闆claim抗疫基金，
台主都冇得攞，
台主又唔係員工，
因為台主同老闆有簽租務合約，
所以只能老闆同老闆既員工先有得拎抗疫基金。

咪係 都唔知啲台主係到幫場主做乜

應該唔係得14日

俾左鋪租 再租機出去個條友fatfat
都仲係咁多人"宗"個頭埋去

向入掉

台主 出貨 二收 打台
聽到都覺得尷尬

我見係話因為要停業先claim
差好遠

係，我開宗明義第一句講左呢樣唔係層壓式推銷，只係大J有意咁講

至於點解咁講，分佣呢個字眼比起層壓式推銷，攻擊力弱左九成
仲點隔山打牛呢

細B有得拎抗疫基金既原因係，
因為佢係cga員工！，
佢又係台主，
所以得佢係例外。

連登仔：乜屎大唔係深黃咩？

好早之前火燎森已煲
基本上佢講乜，嗰行一定係呃人上搭

睇返記者會夾公仔店老闆
好似唔係只係claim 14日
係想claim哂 希望我聽錯

個仆街黃list

咁難聽啲講咪即係老屈咗一條罪
其實唔係連登仔講，我真心唔知原來暗屌緊史萊姆
我知佢近來有拍夾公仔片，但真係唔知佢都有搞夾公仔機
睇大j條片，佢擺明屌緊全行，又無指明屌邊個，史萊姆梗係唔出聲啦，無謂拿屎上身，而且條友識鬼依行咩

行內野我就唔知

點解有D台主話要等緊牌照?
不嬲都冇牌照但照做生意?

係場主要拎牌，唔關台主事
聽佢地講，Set好個場後，政府批個牌快則半年，慢則年幾，佢地唔想蝕租，咪等緊牌都做著生意

咁D台主好似就咁俾租就可以
辛苦只在set機

開錯台？

大丁有冇人照佢啊 驚佢俾老紳斬

唔通開係娛樂台?

可以調教抓嘅力度， 有啲一掂到個公仔即刻鬆

又牛肉刀?
請人都要錢
租都未夠俾

睇下置頂
外掛set機

所以要夾永遠都係去台灣夾
又平啲 又易啲夾
香港鋪租咁撚貴 又點會set到俾你夾一兩吓就中吖
香港雖然話就話有「保夾」 要reset話咁易吖
喺香港夾嗰個都on9嘅

遊戲台、娛樂台啦

點解呢?
昆人遊戲
娛樂未係
個post講緊夾公仔"行業"咁專業
開係度就差唔多

最麻煩係買貨補貨，要吸引人打又一定要定期執位
有啲搞夾換嘅又要拎俾人換，壞機有啲又要自己整
咁租貴嘅，多啲服務係會好啲

所以人係要讀書
等個人唔好咁ON9

dead body都有人覺得專業啦，呢啲個人睇法有乜好拗
好快有夾公仔黃店出嚟同佢互屌

係就黎啦
"天才"/"咸竹蜂"呢D就算把啦

爪力不嬲有得set
仲有上下線速度，上停上拉，遲收爪，線長等，你要set部打唔出嘅機有十幾廿種方法，都無乜難度
你set摸摸爪嘅一定執笠，個個入十蚊試兩次後就永不回頭，蝕租都仆街
所以依家流行嘅set法都唔係以前嘅摸摸爪

個頭臭咗 返唔到身
抵佢地被人淘汰

LM

最好坐定定 咩都唔哂做 有錢收
點解搵錢要做野?

天才係香港惟一一個敢直播打台嘅youtuber，雖然份人似係串
我反而覺得佢出嚟講會好過班場主，班大場主似生意佬多

我解釋俾你聽租台唔係set完就算啫
做完都唔一定賺錢添
出面嘅台，我夠膽講八成蝕，特別係放毛公仔嗰班

丁可欣， 偷手機， 佢都好似係層壓式

我見佢地啲group唔係咁講

不過條友都代表唔到其他人又衝出黎柒

你都on99 我洗唔洗24小時mon撚住連登去覆你野啊 你邊位
我留個言起撚哂鋼咁叫人搵片
上連登上撚左腦?
年中睇幾百條片慢慢同你搵? 好得閒?
跟住又會話叫我無片就收皮丫嘛 咁我咪唔撚再講野lo 癡撚線

佢地live係話咩每個月 3/40萬營業/貨因為政府 大受打擊
想claim返幾個月 類似咁 但係之後又有提14日
所以我都亂
但係如果只係14日 大J應該唔洗出post屌9 夾公仔"行業"暴利
而班台主又唔洗幾條片屌大J

到底咩人先會叫自己天才
好極有限

丁可欣又係仆街
大把佢既粉絲護主
所以夾公仔大把打手唔出奇

天才？？？聽都未撚聽過sorry

分兩次免租，每個月免租七日勁戇鳩，逼你續租兩個月

"你冇技術 你入左去玩技術台 你實輸"
呢點係正確 但係冇咩人玩 生意一定差
點解要我地香港納稅人幫你呢?
"天才"滿口漏洞

真
有啲set到連個公仔都夾唔起
仲要放得一隻係袋，其他係哂框邊

而家仲有啲新興玩法換禮物
咁就唔係「夾公仔」啦做乜鳩

當你見到通街都有夾公仔機, 你就知就快爆煲

重要冇咩人流
我有做過研究嫁 咸竹蜂

其實佢有講過點解要set高門檻嘅
Set得易，係可以蝕貨
講緊出一件蝕一件，連貨款都cover唔到，越多人玩越蝕
我覺得有津貼係合理，一係政府當初就唔好俾人存在，如果唔係依家唔俾人開就應該有賠償
而且係林鄭自己講

有牌果啲有賠償合理既
你政府批牌之後唔比人做生意喎
無牌果啲算X數

私吞完仲好意思話點樣黃
上完cctvb仲講點幫佢地行業

14日就話佢有道理
睇live又話幾個月 基金
我都聽到有D亂
所以大J FB先出post 屌9佢地
14日金額少應該唔會理佢地

皮膚好黃

生意唔好？
直頭停業28日呀

28日? 咁你姐係暗示咸竹瘋咪係停業期間開店夾公仔?
你死啦 佢請律師告9你(如果佢有錢)

無大J嘅話撚有人識呢班過街老鼠咩

大J愈來愈高質

條低能仔就算啦

第一次肯睇大J啲片

雖然條片全部都係講緊阿媽係女人 係人都知既野，不過都好既，比多啲年青人知道傳銷係幾仆街。

但作為香港有成90幾萬訂閱既youtuber，呢d咁撚普通嘅資訊性片唔值得咁撚多人分享，起碼搵個人或者親身踩上啲傳銷公司，比人見識下傳銷既仆街之處啦，呢啲資訊自己google下都有啦，你片頭都識講咁撚多年既手法

呢個人真係笑點
佢覆人留言超好笑
瘋哥 唔好告9我
唔想你最後冇哂錢 擺條底褲俾人夾
（希望條底褲冇病毒）

有人中招嫁 啊媽係女人 唔係個個知

無牌嗰啲惟有暗屌
仲夠膽出面爭取咩

清泉

我緊係知大把人中招，我都全力追擊啲仆街傳銷狗。

不過我都想屌一屌佢香港90幾萬訂閱即youtuber ，講完層壓式銷售，講夾公仔機做例子唔撚夠囉，佢條片淨係講夾公仔係咪淨係想追擊自己果啲youtuber仇家

層壓銷售既表表者方間既傳銷公司又唔講多少少，講深少少，講皮毛野

淘寶公仔夾嚟做乜鳩

好多台主都係覺得政府唔比開14日先屌應該要賠

大J點解出聲又好難講
可能有私怨都唔定架

有撚人玩, D機賤撚仆街, 人地日本仔, 台灣仔係無調到D機咁賤

是但啦 用咩做例子
又唔係講錯嘢
一係你都出片講埋佢既不足

點證明啲貨係正版

笑死 業主都要食飯
香港地業主都有人同情 咩平行時空

咁又係 佢都係是但講 啲人咪是但睇

無睇開佢啲片，見到你個po有個youtube紅人幫手講層壓式銷售，本身係好支持，但講撚完2句走左去講夾公仔，屌你老母

合理化煙幕！

你睇個場就知
7成生意係 台主 夾 第二個台主

不過例子真係唔準
但可接受 我都有認真睇

真心唔講機既問題

我想問有邊間比得上日本機啲公仔 全撚部都係景品 骰仔

你做唔做同日本公司拎獨家貨呀 全部又舊又殘都比人夾 屌你老母 笑死人咩

嘩 人地又請律師告你

人地講心血

台主 唔知你地場主點對你地呀
由祈而家無得開成個月 仲敢收你地租個啲呀
某個場主講呀 你地成世都淨係做到台主咋

大J真係進步咗好多

之前有單係海關捉夾公仔機既冒牌貨

唔好講得咁深 我驚瘋哥 唔明

係技術唔好定係校到部機賤, 唔使講到明啦, 之前好多節目都有人踢爆公仔機騙局啦

瘋哥係on9仔極致
論點超好笑

佢再講落去，遲早被同行批鬥！

香港夾公仔機真係無淘寶
YouTuber都唔會呃你
呢部機係某女kol

其他台主心諗 點解個隊友咁豬

潛規則拎上黎講！

香港既電莖係垃圾。外國既電競先係真正嘅電競

你當瘋哥傻？

肯定夾廿次都夾唔到！

場主要交租
業主唔肯減租
=???

關台主咩事！

set機唔洗心血？
要通返幾晚頂

大j條片應該分開黎講既。佢前半部講層壓式推銷，之後講左句講“題外話”，再講公仔舖營銷手法。點都好，大j叫做用番佢90萬subs既影響力教育宣傳同講解俾d細路/後生仔，係扺讚。

瘋哥唔好告我呀
係我衰 發現到有淘寶野

其實係雙贏既 班台主幫人打工 但賺得少少 一個願打一個願捱

係我地衰 不願夾

瘋哥每段片都是要送禮先有人訂閱
都知佢千五人都係咁樣呃返嚟

佢既律師望住你

係呢個谷望住成班台主打飛機

想同你地班騙子講
大J講唔講我地都唔會幫襯做水魚
咪搞鳩大J

夾公仔都可以係行業既話
幾時有拋彩虹行業 推硬幣行業？

上次係個breakdown 太大概
呢啲報價既野本身都唔同價位唔同味道 洗撚咁大反應咩果班人 根本係借題發揮

好似平時計自己開支： 早餐30 午餐 100 晚餐200
屌 有人會話 早餐8 午餐 $40 晚餐$50

所以我寧做premium
都唔會課金做咩所謂youtuber會員

有冇精彩言論 cap出黎
好似瘋哥咁

正解
好多連登仔閱讀理解有問題

班youtuber貪得無厭
話咩課金俾youtube抽三成
又唔想下無youtube你會reach到咁多人
咁撚叻自己起sever
叫人入會囉
係youtube已經唔係只係靠廣告商
premium個proportion係不斷增長
以我所知無一個網台完全唔靠youtube搵到錢係香港
仲要蝕到仆街

佢係一個戰士，但實力未到戰神

戰神係sigma

今次撐大j
香港夾公仔機根本搵笨多（唔係完全搵笨）
真係寧願去日本一次玩番夠本仲好

大佬你呢d正宗為屌而屌
人地想講多d夾公仔騙案又唔得既？
佢講既又唔係無中生有去中傷人你又話人追擊仇家
講唔到你想聽既野就屌人老母
到佢講多少少傳銷你咪又屌佢講得唔夠detail，又話人追擊傳銷？

大J好野 敢講真話

大J其實真係算有心 教精啲入世未深嘅後生仔

日版figure就多數睇個貼紙
金證就一定係日本國產
我只會玩擺金證figure既機only

太年輕了，如果鋪主要做部部機嘅台主咪好忙？D貨又要唔一樣，佢哋實際係要人手，又要入貨補價唔洗人手？如果請人嘅成本收益唔多，如果用租借機的話又可以令更多人入佢間鋪，人流先會多。只不過同地產商場租鋪頭出去一樣道理。你估鋪主自己冇機咩？巨龍其實可以諗多啲

早排先同朋友講起夾公仔
不過嗰陣唔係focus喺昆鳩人
而係屌那星使唔撚使一街都係呀

屌你老味
上次去日本namco夾公仔
同一步機有幾次個大爪咁啱夾住個公仔兩個胳肋底同胯下
仲要望到三隻爪個尖位爭幾mm就互相掂到
屌你老味個都係跌落嚟
我唔撚gur諗住走去揾店員幫拖
然後親眼望住有條友好彩/靠保夾夾撚走咗隻公仔
自此發誓以後唔撚再賭錢落海

傻仔先夾公仔

佢今次講得幾清晰
都無諗過原來夾公仔機既背後運作係咁

我之前係屎萊姆部機到夾到iphone 12, 好易出貨，大j唔好鳩up啦

細b YouTube回應左,
大J柒都唔係第一次,都柒開
明眼人都知想整死細b屎萊姆
借竹篙打成船人
今次全面反面,唔知佢樓下呀hin幾時搬

屌你老母細b係狗係地底泥
慢慢幫舊屎含撚
我屌你老母

舊屎同佢班靚都係垃圾

喂喂 最近我呢 又搵到條水路 我呢個月已經賺左幾十萬啦 但係呢我唔想賺咁多 見係你 不如我地一齊賺 你7我3好冇

唔知sigma 會唔會出片講
如果佢撐大J 基本上咩細b 咩屎萊姆等收皮

屎大咁夜都未訓呀

收嗲啦細B
成隻狗咁

真
我之前500蚊夾中過2部iPhone
深黃 屎哥哥唔會呃我地架

Hi 阿屎

屎哥哥 支持你阿

支持屎萊姆繼續送出iphone, 幫iphone公仔機做埋保夾150次就必出獎，等連登仔冇聲出

睇唔出

ust之恥

真
之前5蚊出到

真
玩免費試夾，一次就出到

個list有达哥

舊屎都好信?減肥喎?咪始終都係隻死肥閪

聽過一個講法 日式講運氣 台式要操 不過台式真係太撚狗 新手根本冇得贏

個夾冇力聽講好似關佔中事

咁易出早就執左啦
賣港01:

記者親身前往旺角一間大型夾公仔店舖了解，發現中午時段已有不少中小學生到場遊玩，不少更是考完試提早放學，專程來玩，每人手裏都拿著一個裝滿5元硬幣的膠籃，而場內更有一部機是以iPhone11為大獎，翻查獎品型號的64G白色手機官方價格為5999港元，職員更透露場內最賺錢的就是這部機！

用時光機夾

老實講 我夠膽講個個場都唔啱例 大部分都非法經營 依樣點都駁唔到 東張西望都有講過

另外部機就一定賺你錢 但你去得都係當玩遊戲 我覺得無咩問題

最後，「夾公仔」行咩撚野業 收線啦屌

專業?
好奇想知 有咩咁專業
好似醫生護士消防救護老師咁讀過書拎證書受訓過?
只係需要俾錢租機 放野入去俾人夾 點講得上專業?
當然 總有人好俾心機去買貨 去set機
但 同專業 扯唔上關係

屌得好。至少有人肯講啊

夾公仔同層壓式真係有分別
層壓式起碼仲可以不斷搵傻仔來賺錢
做得台主嗰堆傻仔已經係最低層 呢班傻仔仲可以推銷畀邊個來賺
香港既夾公仔機仆街在啲所謂台主左較右較 較到你根本夾唔到

淨係睇返細B回應嗰條片就知夾公仔機好撚鬼啦
120萬所謂開業成本要計埋30萬用來兌5蚊銀既
聽佢成段野 每個月成本主要咪係電+人工+租
佢嗰120部機既位置佔佢個大型網吧幾%呀又唔講
佢收每部機5500焗人半年約 扣埋分成
每個月最少收緊5X萬 計埋佢加到人7500就仲唔只啦
佢人工每個月7萬 佢嗰120部機佔咗幾貴租貴到回唔撚到本呀

細B唔開部機入面 俾人睇下

嘩我屌你

就咁睇下留言都已經有人話你呃錢

我唔理件事係唔係真

你話見到個苦主賠返10次俾佢依個處理方法都已經on9啦

你俾十次有撚用咩垃圾

係賠都賠返隻公仔俾人啦柒頭

一定信你班搞手打個和冇呃錢啦

買張六合彩 中左唔俾錢
但俾返買10次六合彩次數有撚用咩

柒到，免費10次
個公仔好撚貴咩俾返人做下show都要啦
連個公仔都唔捨得真係笑撚左

公仔機唔只呃人
連獎品都係呃人

都唔撚明啲公仔有得賣都走去夾做乜鳩

公仔機仲多撚過洗衣機

第一頁果條片仲大大聲話唔想借youtube宣傳

咩一日六部iphone呀

咁都唔係宣傳叫人地去？

唔通條片係想講部機太易出iPhone啦

大家唔好去？

我唔知咩事食下花生，睇完兩邊9up

之後上youtube行個圈都搵到咁多柒野

好難幫你兩條仆街喎

真
之前路過
佢會無啦啦碌部I phone出黎

人地一個月成本百幾萬
六部iphone?碎料啦
(如果係真既話)

唔使同佢講咁多廢話

你去過日本大鋪夾過一次公仔
就知香港d機得啖笑

咩係技術咩貨bullshit

咁夾既過程有趣味既，
我講緊係日本夾個陣

我有自己生意架 係經營一部夾公仔機

香港夾完 獎品都換走你

你就係受害者？

收皮啦死藍絲

賠10次都未必夾到就吞撚左人隻大公仔

屌 佢堆公仔成批拿 成本咪舊幾兩舊水
咁都唔捨得比人 依架做Youtube咁鳩窮架咩

笑左笑埋右

屎講幾句

最鍾意睇人仆街

呢 d 同老虎機一樣全部電腦 Set 晒搵幾多錢, 呃鳩人.
當溝女娛樂下都 okay 否則去飲個下午茶好過.

五毛出黎未阿？
屌你地最近咪好鍾意集體行動既？

見佢公仔似真野
原來都係呃人

已經有成班台主仆咗街

認真一問分租夾公仔機算係層壓式推銷?咁嗰啲格仔鋪分租又算唔算?定係夾公仔機唔只比租金咁簡單?

利申唔夾公仔 唔撚會睇大陸屎

格仔鋪有冇得開外掛set野令你買唔到/貴D?

我理解格仔鋪係租一個locker俾人寄賣

唔准笑專業人士
Btw有公會未

冇話係層壓式

大J做咩周圍辣火頭當自己youtuber界清泉正義使者？
明明係舊登係過街老鼠 果陣d衰野係咪無人記得兒登仔當佢神咁拜 沙律錢賺到fatfat

夠唔夠交租呀 今個月
之後又少一大部份客

嘩 堂堂youtube首席黃色大將你都敢屌
又有人話你係5毛

係咪代表抗爭阻佢搵食？

即係夾公仔機唔set外掛就唔係層壓式?諗唔到外掛同層壓式個關係喺邊

冇咩?咁當我理解錯

片開頭講層壓式 到中間話題外話就開始講夾公仔 相信誤導左唔少人

呢個係問題
你咁都可以有結論
格仔鋪同香港公仔機經營結構都唔同

咁有咩唔同令到公仔機係層壓式而格仔鋪唔係?求解答

香港夾公仔根本昆傻仔入錢

日本就唔同

諗諗吓咁問落去沒完沒了 我都係自己諗吓先 thx

格仔鋪 呢個又係你提出
問清楚又唔得?你又唔答
你直接得出結論
你不如自己另出post討論啦

你個問題唔係反問句嚟咩個答案咁明顯我以為係反問

格仔鋪冇得開外掛令你賣貴啲 答咗你咁有嘢可以咩延伸討論

有咩嘢可以延伸討論

講夾公仔機youtuber點可以無Anson同波波，幾撚多宅男fans幫佢地租左機，最後尖沙咀個夾公仔場仲執撚埋。

大家可以留意下邊一批Youtuber經常拍夾公仔機片，大J今次得罪左個龐大利益集團

youtube界始祖宅男俱樂部都因財失義解散埋（3）

難到你冇昆人咩?
你有冇昆人?
以上兩句邊句係反問?
就算你講格仔鋪都講多D 經營結構
好似大J咁

呢鋪我撐你

延伸討論就自己另開post啦
呢度話題係夾公仔
記得俾多D背景資料

反問（又稱激問、反詰）是一種修辭技巧。形式上反問句是疑問句，可是問者並不期待讀者／聆聽者回答，因為它的答案都相當顯然

上面個答案咁明顯應該係反問啦 除非你真心唔知格仔鋪有冇得set外掛

格仔鋪店主租鋪位>裝修整格仔櫃>分租出去
夾公仔店主租鋪>買機>分租機出去?

咁唔講啦

俾多D夾公仔例子你睇
制造成功既假象

明明夾公仔機係賭博一部分
應該要立法規管

咩叫除非
開得話題就係假設讀者唔知
你睇呢度D post就係當你唔知 用真實情況講
我都唔熟 格仔鋪
問清楚都唔得?

明白了 係咪夾公仔機搵人宣傳造假引人入局
格仔鋪冇呢啲嘢

咁你要講
唔係問你小小野
就得出結論

係香港夾公仔真係搵笨

啱 夾公仔機又唔係乜專業

0:59 有磁石吸住

拍條咁既片
想証明夾公仔係玩技術?

同冒險樂園差唔多啫

個概念等於劏房 點會蝕

三隻爪都未開始夾
個錶盒違反地心吸力向上跳

你地夾唔到因為唔識咩 反夾 搖夾 內收 乜乜柒柒
轉頭自己用磁石 笑撚到我

巨龍選手係曹操

眼利到咁，佢地玩完係咪無咗磁石？

哇一個月三十萬，使撚做醫生律師咩

佢地2018 19年係賺到笑，上層做場主就好似做劏房咁，一個場劏開20個單位分租比人。
你諗下幾好賺，做台主就on99自己入貨去賣，佢就做業主仔咁收租

屌你G Stock
條肥仔讀咁少書 唔去呃人點搵錢呀？

未收爪已經升起咗

香港夾公仔除左namco 之外
仲有冇係唔呃人

下 夾公仔鋪 又要哄到咁埋 好多口水架嗎
d 菌又有機會向下面個窿度走入去
好危險

仲有好多夾公仔鋪d 公仔都係大陸製

講完

冇
完

佢講得好啱喎
一早已經覺得啲人將夾公仔專業化呢一件事好戇鳩 乜撚嘢打台 喺度創作啲懶pro既字眼
會去將夾公仔當做係一個學問嘅人通常都係loser

你老味，你小學畢業未？
睇你maths 都長期唔合格
冇邏輯思考

要求成立夾公仔非謀利專業人員工會，聲討巨龍選手，同向政府要求每部機每月賠30萬，賠畀機主，等佢哋可以以佛心租機畀新人入行，有水位減租... 就收順啲，每部$6999/m 啦

求連衛兵放小妹一馬

駛唔駛整隻雞俾你屌埋啊

呢個係正常，個個位係有磁力

佢似扮緊蜈蚣子

嘩咁都得

呢個年頭唔係台主仲揾得多過場主咩

隔離 post 先有台主話比場主搵笨柒

香港既電競生態差啫
香港人出既電競選手都唔差

假黃

咁多個入面，最撚憎佢，明明做嘅所有野都係昆鳩人，下下扮正義。